Тестовое Мурат Д.А.


## Описание
Задание выполнено по требованиям двух документов в корне репозитория:
- [ ] SQL_HR.docx
- [ ] Ora_2_Theory_answers.docx

В папке HR содержатся скрипты по заданию SQL_HR.docx.
В папке task_2 содержатся скрипты по заданию Ora_2_...
Так же в файле Ora_2 в примечания вынесены комментарии к теоретическим вопросам. 

## Стиль кода SQL
По аналогии с Kickstartet SQL code style
https://gist.github.com/fredbenenson/7bb92718e19138c20591

## Как использовать
 Если сервер на котором запускаются скрипты соответствует техническим требованиям,
 то в любой выбранной схеме( тестовой), сначала надо выполнить скрипты 
 *_create_inserts.sql - они создают и заполняют соответствующие таблицы
 
 Далее, на проверку выполнить скрипт c номером задания в любой клиентской среде оракла.
 
 Пример HR схема:
 1. Запуск скрипта HR/hr_create_scripts.sql
 2. Проверка задания 1 через запуск скрипта hr_task_1.sql
 3. Проверка задания 2 через запуск скрипта hr_task_2.sql
 
 Итд.
 
 Пример task_2
 1. Запуск скрипта task_2_create_inserts.sql
 2. Проверка практического задания task_2_1_script.sql
 
 Итд.
 

## Технические требования
Oracle 11g;
Языковые параметры:
LANGUAGE	RUSSIAN
TERRITORY	AMERICA
CHARACTER SET	CL8KOI8R

##
